莫雷拉貴為雷神，點解紅唔起？

我幫人補習，問10個小朋友，10個都唔識邊個叫莫雷拉，唔似得美欺丙朗咁，連小朋友同c9都識

莫拉達先係雷神呀